[支爆先兆?] 多家銀行面臨破產 傳中共已有託管名單

中國大陸在傳出內蒙古「包商銀行」被接管消息後，又傳出一些商業銀行出現嚴重信用風險問題，面臨破產，中共已有一份疑似被託管的銀行名單。
專家評論，貿易戰繼續打下去，官方依然會靠財政補貼，不惜代價的出口換取外匯，因為中共不會在乎因此而造成的通貨膨脹，將給民眾帶來傷害。

唔俾民眾提款咁咪無破產危機啦

中銀 建行呢d出事先講啦

傳.……

最近d五毛少左講「支爆呢？」
有d掛住支爆巴打

又黎危言聳聽
吹水程度同沙漠種大豆一樣

邊個嚟?

我國還有支那寶微信支付，不怕。